機場一定要繼續入！824機場見！

812 用狼來了，恐嚇和理非即刻離開機場
813 用鬼捉鬼方式，想令和理非同勇武割蓆。防暴唔敢入T1暴力清場，只係T1外捉人
814 機場禁制令，想令和理非唔敢入

接連三招出得咁快
證明中共真係好驚我地去機場
更加驚和理非同勇武團結，不割蓆
818證明完我地不割蓆，我地下一步就要入返機場再玩過
機場812係兩個月嚟其中一場打得最漂亮嘅勝仗！
繼續大大力錫香港機場春袋！

［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

我地係空管主任同機師，阻大家少少時間，請大家聽我地講幾句

[行動POST] 前機場貨運員工有野講！塞爆機場攻略同討論集中貼

貨運撚教路空運黃金8小時先係政府經濟死穴

機場拆櫃朋友向我報夢點燒中共春袋

唔好塞s1 s52 s64

好多人返工放工靠佢地

留名先！
-
【818】重新定義咩係「香港腳」！

唔好意思！阻阻大家想問吓：

參觀青馬大橋有咩要注意？

推

獲法庭臨時禁制令 機場10天禁干擾 示威者拒離開或藐視法庭

我建議如果要set deadline要政府回應
否則行動升級

我建議係再黎多次機場
一日足夠令港府消失二千幾億
提提大家機場禁制令係禁機場既範圍
而點解812機場停飛？
主要唔係我地塞爆機場
而係入機場既路比車塞死晒
因為出入機場既運輸系統完全overload
導致機組人員去唔到機場先要停飛

我希望下次既行動升級係全民搭車入機場
搭一次唔夠就搭兩次
遊足全日車河

我亦都想睇睇各位手足點睇
麻煩留低正負皮

入唔到機場可以塞路

打開缺口 - 機場行動

癱瘓機場阻旅客，不如堵塞貨運中心

824觀塘區喎......

824機場和你塞

不忘烈士！
五大訴求！缺一不可！

PUSH

824 機場見